Ráno vstavam v sedm hodin. Snídam kašu. Piju čaj nebo kávu. Dopoledne studuju češtínu. Čtu dobrou knihu. Často píšu test. V poledne obedvám. Odpoledne plavu. Večer ja v domu. Divam se na televizi nebo hraju s kočkou. V noci odpočivam.
